[作品送中]喺pixiv上載作品隨時成幅畫免費送俾中共

創意台完全推唔郁唯有喺度再開過
日本公司真係好鍾意中國嘅錢

件事喺twitter都燒唔起
好少人留意

咁都得？

有留意到
推

我比較想知班日本仔點諗多啲

他媽根？

如果d人唔小心剔咗嘅話
會自動幫你喺所謂嘅Tumeng開account
但係你唔會上到/搵到呢個平台
因為佢只係開放俾牆國人
你嘅作品仲要被遵守中國法律俾中共審查
佢哋點用你嘅作品都唔會知

個日文tweet已經係呢件事喺Twitter上最多like嘅tweet黎
d人都係覺得反感但係只可以話好少人關注

岩岩先過一日, 應該未滾到咁大件事
希望啲畫家會見到然後大炎上啦

個Tumeng網係未有的，定得支那先search到？

好似係app黎
唔好講你，連佢哋自己都唔知

推

垃圾架仔又收左支那幾多錢

都幾痴線

將自己作品送俾人

pixiv執咗佢算啦

真係賤種好少上了

其實p站爆過盜圖已經少左好多人用
而家d繪師都係直接twitter算

垃圾 Twitter 成日會 ban ac
舊年有d畫師走佬去台灣 plurk